{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글래드 강남 코엑스센터 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックイン時間とチェックアウト時間には追加情報が提供されました。 チェックインの時間とチェックアウトの時間に関するお知らせがあります。 また、チェックアウト時間には出車が遅れる場合がありますので、ご了承くださいというお知らせもあります。 追加人数がある場合には、1人当たり22,000ウォンの追加料金が発生し、乳幼児の場合にも含まれます。 ホテル内では使い捨て用品やシェーバーなどが購入でき、インターネットはGLAD COEXというIDで利用できます。 ホテル内では禁煙区域が指定されており、禁煙区域以外で喫煙する場合は特別整備費用がかかります。 朝食はプロジェクトルームで提供され、基本メニューはアメリカンブレックファーストで、韓国料理メニューに変更することもできます。 カフェやレストラン、ジム、ランドリー、ルーフトップなど、さまざまな施設も利用できます。 ノーショーの場合は1泊料金がかかり、チェックイン時には身分証明書とデポジットが必要です。 ホテル内外での飲食持込や器物の貸し出しは禁止され、ホテル施設や備品の破損または紛失については費用が請求されることがあります。 未成年者の場合は関連書類の証明が必要で、その他の規定に違反した場合は退室措置が行われます。 また、客室内では火気物質の使用が禁止されています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間に出車が遅れる場合があるとのことですが、詳細を教えてください。",
            "answer": "チェックアウト時間に出車が遅れる場合があるため、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がある場合、1人当たり22,000ウォンの追加料金が発生します。乳幼児も含まれます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で購入できるものや利用できるものはありますか？",
            "answer": "ホテル内では使い捨て用品やシェーバーなどが購入でき、インターネットはGLAD COEXというIDで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での喫煙はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテル内では禁煙区域が指定されており、禁煙区域以外で喫煙する場合は特別整備費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供方法やメニューについて教えてください。",
            "answer": "朝食はプロジェクトルームで提供され、基本メニューはアメリカンブレックファーストです。韓国料理メニューに変更することもできます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の施設や設備は何が利用できますか？",
            "answer": "ホテル内ではカフェやレストラン、ジム、ランドリー、ルーフトップなど、さまざまな施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ノーショーの場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "ノーショーの場合、1泊料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には身分証明書とデポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内外での飲食持込や器物の貸し出しは可能ですか？",
            "answer": "ホテル内外での飲食持込や器物の貸し出しは禁止されています。また、ホテル施設や備品の破損または紛失については費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、何か特別な証明が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、関連書類の証明が必要です。また、その他の規定に違反した場合は退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室内での火気物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火気物質の使用が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 594
    }
}